政府救都費事 送美食車一程

港府創新東施效顰，新興產業落後過人！外國盛行多時的網約車Uber以及美食車，在港試行卻困難重重。無能政府官僚體制，欠缺配套推動產業，令新興產業不敵疫情，走上終結之路。疫暴下美食車數目由去年十五部減至十三部，今年首七個月的總營業額亦跌至五十萬元，較去年暴跌九成半，相當於每架美食車每月只有五千五百元生意額，不夠交車租雜費！有美食車營運者自去年十月起已休業；亦有美食車因長期沒有現金流而被凍結銀行帳戶，八月更將以蝕本價轉讓工場，據了解，至少有四架美食車有意退出，美食車先導計劃隨時「玩完」！業者炮轟政府不負責任，不但支援不足，連防疫抗疫基金亦將他們遺忘。

旅遊事務署推行美食車先導計劃三年半以來，美食車的營業額每況愈下，總營業額由首年的二千一百多萬元，按年下跌至今年首七個月的五十萬元。雖然政府聲稱已因應疫情為美食車提供減租七成半，但多個指定營運場地的泊位包括迪士尼及海洋公園等已關閉，目前全部美食車已停運。

本身經營「大師兄」美食車、並協助同業打理「七桌子」及「Crunch Munch」美食車的負責人張先生表示，當初共投資二百萬元參與美食車計劃，但疫情令到三架美食車已停工超過半年，七月更因太久沒有現金流動，其銀行戶口被凍結，上月已將製作食物的工場賤價轉讓。他指美食車即使泊在停車場內「曬太陽」，每月仍需繳付五千元停車費，到年底還要面對驗車及保險費等一大筆開支，故若本月仍無美食車營運地點重開或無任何補貼，便會將營運牌照交還予政府。

正苦只有政治任務
話之你死

美食車唔俾開車
咁一開波整小食亭啦

政府唔肯俾美食車周圍去

相信政府

可以停嘅位收晒皮

信政府

呢條橋根本on99

我覺劃位+注冊比返小販做好過啦，唔咁做都因「地產霸權」。

根本香港核心問題都係「地產霸權」，而造成「地產霸權」政府責無旁貸。

本嚟以為美食車係賣香港本土野食魚蛋燒賣碗仔翅雞蛋仔個啲野食，原來賣熱狗
駛鬼美食車咩
唔係本土野遊客都唔幫襯啦

諗得出依個計劃都弱鳩智

樣樣野過40蚊要企係度曬住太陽食

除非好撚好食，如果唔係預撚左冇咩生意

曾俊華

夏天搵鳩到人幫襯咩熱到死

政府既高層係由地產霸權組成架

美食車根本就係base on流動熟食小販，你要管住環境衛生，又鎖定佢地唔可以周圍走即係整死佢地
最理想嘅美食車形態應該係好似富豪雪糕車咁，就係咁簡單有埋現行例子都做唔到

無錯！屌佢老母

D地產商屌美食車話佢地走黎搶食

只能說抵死， 兼且戇鳩

點解雪糕車又俾開車

總營業額由首年的二千一百多萬元

唔撚係掛

計劃本身唔弱智, D條例先弱智

美食「車」根本戇鳩
執粒都係正場市場反應黎

一早知死局 昆人玩 收完錢就唔理架啦

傻仔 拎二百萬 租20架車 整流動炮房好過啦
啲情侶係屋企搞唔到野 到樓下上車就得

賣咩就市場決定啦，但係無人流就咩都死
政府係調轉諗住人就車，用美食車吸引人流做旅遊景點，仲整埋哂啲指示牌諗住導啲人過去，但係其實美食車應該係原理係倒轉車就人
我記得果陣時仲要有個美食車比賽，贏咗先可以有得做
根本一開始就係賊船

其實日本車仔麵檔係好正
不過選址都好緊要
香港飲食業比地產霸權搞到食材大縮水

一早講過唔work, 車咁大唔work 食物唔吸引又唔行得，架車齋罷同響所謂觀光景點起間鋪仔有咩分別，做生意一定有賺有蝕，落搭嘅可以講信政府—自己攞黎

見到話有生意我覺得買果D都弱尻智
咁撚貴仲要企係度曬太陽食

因為係曾俊華構思，林鄭梗係唔會理

Condom

郁唔郁得唔係重點,你用揾笨價賣野有生意叫做搏懵

小販又會諗市容
香港本身就想打造成寸金尺土既大城市形象
加上會惹黎租主既屌鬼
仲有衛生問 搞搞埋 我諗我係官掂都唔掂依樣

跟政府做生意真係抵死

其他區唔知有冇, 屯門有架糖水van, 晚晚唔同位置做生意, 次次經過D人都排住隊買
呢D先係真正美食車概念, 使撚靠政府

信政府，死有餘辜

如果係雪糕車咁嚟做唔會咁差囉
武肺啲人叫外賣多，架車可以周圍去賣
劃定某啲位，車主要上網提早book位嘅
市民上網又知道咩位有咩車
咁咪正常囉
得嗰十幾架車，對做舖嘅又唔會有咩大影響
可惜政府無諗住比你賺

聯署支持封殺微信同TikTok

都話架車唔可以周圍去
可以去完海洋公園迪士尼即刻出門口上車執返劑既

由政苦定位美食車係旅遊設施已經離哂地

魔鏡號 對住條街扑嘢, 街外人又望你唔到, 都幾爽

點解雪糕車可以郁
美食車唔可以郁

政府定義左雪糕唔係美食

政府吹下水當做咗嘢
白痴羅身家幫做政績

薯片不嬲離地 佢自己鍾意就提出 害死班搞手

點解外國咁成功既？

最on9係唔俾用明火
煮野慢過閪,口感都差d

拎200萬唔係講緊租美食車啦

單野都幾撚ON9
-架車要停泊 企定定唔比走
-要交租
-係山旮旯

屌你老鼠 咪即係租間冇來去水 面積細冇堂食既鋪頭
不如搞返運動場小食亭好過

如果佢畀泊係沙灘賣沙冰類飲品
賺L死你

下，完左啦？

雖然樓主無放link, 但單憑用詞遣字就感到係方向報

小食亭費用好似貴過車

相信政府、唔怕！

市民排1個鐘買菠蘿包 澳洲客勁讚美食車

如果似雪糕車個隻可以周圍走
其實街邊食下小食都ok
但set左個位就不了

加入黃色經濟圈啦可能會多番啲生意

寫

個亭有限錢，塊地先最貴

美食車唔可以周圍走去開檔嘅車

因為外國人做囉

同香港一樣
一旦支那人當家作主 就出事

政府: 無牌小販要繩之於法不可姑息

美食車
新田購物城

伏到仆街

香港咁撚細周圍商場食店駛撚美食車咩,外國D球場嘉年華會音樂會開係D山卡啦地方先要嘅之嘛.

香港生意人
小販賣10蚊
租鋪嘅：小販無鋪租我有加5蚊,我有得坐小販無又加5蚊：所以賣20蚊
美食車嘅：我要投資架車加5蚊,有特色又加5蚊,所以要賣30蚊

早古味小販：我有特色,間中先出黎,無租地方咁就平5蚊啦30-5我賣25蚊
租鋪：小販都賣25我又租鋪又有地方你坐加10蚊 35蚊
美食車嘅：租鋪嘅周街都係無特色都35,我要投資架車加5蚊,有特色又加5蚊,所以要賣45蚊

loop

美食車大部份都唔好食

真
如果攞個牌
自己有架車賣下熱狗/Sandwich
好似美國咁
件事平民好多

除返開15架其實唔係賺好多

28 car會唔會即刻多左十幾架0首5.5噸直版任驗

條例唔係佢諗唔通係689諗咩

沙灘小食亭殺L咗你

台灣天堂，咁正既包都係25蚊
香港

賣乜我反而覺得唔係重點，畢竟美食車賣嘅係方便。
但係政府𠝹出黎嘅位又唔係就腳，價錢又係餐廳質素
食嘅嘢又唔係有特色（甚至乎難食），唔死就假啦

限日子,限時間, 限地方, 仲要抽籤先可以開工

利益問題
就好似uber比譚胃豬同班的士狗盲反一撚樣

其實當戶外小食亭都有得做既，飛蛾山間野都做咗十幾廿年，但最弊你交貴租同埋限冇得用明火食物質素同種類唔吸引自然冇客

以前係法國住 宿舍附近有架pizza車
個宿舍係山頂黎 附近得一兩間餐廳
行過去walk-in就買到一大盒pizza
都幾多居民幫襯 買黎拎返屋企食

呢啲沙灘士多晨早要搞9佢地啦....
賣啲野十年如一日, 恃住自己獨市標價仲離譜過便利店

你都識講係地產霸權啦
點會打開個缺口比你走到棧

信政府既計劃就柒左啦，抵死，自己攞黎

本身資本市場已經有好強適應力
政府要做既係諗方法控制好衛生同泊位問題

依家下下好似鬼国隻小學雞咁攞晒啲野黎做
指到明要租佢架垃圾車又貴又固定得幾個垃圾位

變左大政府小市場，咁個市場咪用實際行動收返佢皮

搵啲舊區無咩人流既地方
平租個位
分分鐘仲好搵過架19車

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

相信政府~唔怕~

街邊賣
衞生嗰啲做足就發牌
基層嗰班都叫做到生意養到家啦屌

打從港英時代
政府就已經睇唔起小販文化
覺得衛生惡劣 影響市容

黃尸曾做嘅政績
777 唔駛出聲
下屬醒目嘅都可能會知要搞死佢
好似龍蟠苑咁法團主席咁
可能佢都係咁想整死譚姐

果陣又驚地產霸權唔鍾意 最後點左D車去到冇雷公咁遠

鬍鬚佬都收咗皮啦

MIT同美美美國哈佛大學畢業

咁香港都有山卡啦地方嘅，好似郊野公園，沙灘
星期六日行完山果啲位置大把生意啦，賣公仔麵，熱狗都賺，都要架車就到人先得，平日嗰啲位無咁多人就要走位去下中環尖沙咀賺Office Lunch hour嗰水架啦
同埋政府連賣咩都管埋，點做?

曾俊華本身都係半個離地有錢仔
點會真心比機會小販

真 雪糕車咪一樣做到咁多年

美食車本身係冇問題 但佢D條例規矩就真係ON9

港英年代平衡過依家
政府會聽民意
英國政府從來唔會指鹿為馬
起碼順氣過依家好多
港共基本上日日指鹿為馬

抵撚死喇屌你老母

信佢班 on9 ?

我記得仲要比撚左好多錢定點
商家又唔知要交乜牌費乜費蝕到入肉
又依樣唔比個樣唔比做
香港真係變到一個低鳩能既城市

咁多年嚟政府都最唔鐘意流動嘅嘢㗎啦
紅小就想變綠小，大牌檔就想捉上熟食中心，街邊檔就想踢入政府街市
因為難管理丫嘛
當佢連大牌檔都容不下，就知搞呢啲美食車真係擺明綽頭坤水魚嘅啫
再加上而家政府帶頭，撇開地唔地產霸權，佢本身起碼一定要顧一堆食肆衛生例，交通例，排污例，玩下手開個會都幾廿個山頭，幾十個部門
搞得嚟你都係開間鋪做生意算
所以一開波知冇行

唔比開車仲辰指定地方
除左放係架車度之外, 同"車"既概念跟本毫無關係完全係on撚79, 抄都抄得柒過人

一開始個計劃係好嘅，因為佢係流動性，即係平時人流多佢哋先去，咁佢咪有生意囉。
到個賤婦團隊接手之後就將個計劃搞死，諗盡辦法拎個計劃去益地產商，最後兩頭唔到岸

痴線
美食車係黃絲泛民救世主曾俊華諗出黎嫁
兄弟爬山！不割蓆！

成件事原意係好撚好
但d限制就搞撚死人

政府專登想唔work
可能只係想安撫下魚蛋革命

美食車係曾俊華攪，當年撐曾嘅潛晒水

當年傻鳩仔諗住投到做，之後話有日搵夠買樓喎！

咪即係牛雜佬囉朋友
洗鬼講到美國咁遠咩

結果依家新年唔清場
其實唔係做反
賣老翻賣魚蛋夠人多
政府真係理9你

凍食,熱食

信政府，唔怕

美食''車''但唔俾郁

曾俊華好似公開講過佢諗咗個概念出嚟之後俾人左改右改改到同原本爭好遠

係邱騰華唔俾隨處泊

垃圾正苦一叉隻手埋嚟就變垃圾嘢

疫情唔係多咗人take away?

真呀
最大問題係政府唔肯回購領匯
無一個平台係平租

永遠都做唔撚到台灣夜市嗰種風格

領匯啲商場都賣撚埋俾人
無得返轉頭㗎喇
多謝獻世派同民主黨囉

做生意就有風險
包賺既咩

佢搞到唔咸唔淡，外國美食車成本低，但香港個啲又要過消防食環，而且仲有 location 限制，美國個啲周街任泊

轉型做垃圾車
反正平時都賣垃圾

睇頭幾句就知巴打識野
紅小就想變綠小，大牌檔就想捉上熟食中心

仲有紅van同大牌檔個牌照 傾向係跟個人
條友死咗個牌就玩完
政府三四十年前就開始有心玩陰乾

時代唔同 如果雪糕車依家先提出 應該一樣下場

其實可以限制到例如 weekend 係球場劃個位比佢地，例如朝寒晚拆方式，唔一定要日日做，但會影響打波嘅人

地點仲要好棘，大佬，我係街邊買諗住吉住嚟食，你要我走到老鍊咁遠

真。。。10幾部周圍泊都無所謂。。政府真係好on9

薯片佬啲蘇州屎
人都走咗咁耐
何止茶涼

弱智級design

但不得不提領展帶頭下啲商場確係靚咗唔少，我樓下街市本身食環管，啲鋪頭長期空置，得幾個檔口壟斷

反而領展裝修過之後個街市靚左又乾淨咗，啲鋪頭租哂出去，啲嘢都平左，如果仲係食環管一定唔會咁好

但你又唔可以揸駕車去飛鵝山賣爭生意先痴撚線嘛，唔郁得嘅美食車

流動魔鏡號真係有得諗可以放埋係熱門野戰地點俾人自助式入錢開門

仲可以經營美食車
當中我估有一半或一大半係支那人黎

信政府?
政府吹咩死咩

吹建造業 開工不吹
新田 已收皮
數碼港 科學園 地產項目
中藥港 唔見影

n年前，in份政府工，果陣比正式推出美食車。佢問我點睇美食車政策，我話唔可行.....

最後唔請我

個概念冇問題, 係啲條例搞到成件事錯晒

你俾佢停低嗰啲位置又唔係啲人真係行過會買嘢食

你試吓比佢weekend停旺角， 平日中環, 一樣會大把人排隊

佢做特首未必死嘅
林鄭做就梗係整死佢啦

單係限地點都知仆硬

信政府 唔驚！

得幾個指定位置可以去真係最on9，次次去飛蛾山都係得個啲魚蛋燒賣好悶，有一兩架美食車俾多啲選擇會好好多，仲可以每個星期唔同車，到時我驚執既係個間小食亭

冇計，你睇下佢d地點係邊
太空館後面，一般人有幾何經

攪到要焗做遊客生意，窮撚大劣人又唔會買
有錢既大劣人就直接過Peninsula
剩返既就係外國貪得意試下既遊客
唔賣水魚價分分鐘油錢都饋埋

政府問題限制哂佢泊車位。如果平日擺中環賣下Issac d包, 大把OL排隊買啦。假日泊下中環碼頭做入離島坐船客又得。之前睇d片係到賣燒賣魚蛋d周街都有既野又貴一貴，搵鬼食咩。

應該得迪士尼附近嗰部先賺到錢

有利有弊啦

利係用市場力量汰弱留強 但強既通常係連鎖店
弊就係想startup既後生必須有父幹 否則...哈 真係會輸唔起

正常喺街撞到會覺得係運氣 點都會買份嚟
依家山卡啦特登去買
食過一次就算啦

本身美食車最大優勢係可以周圍行, 固定係一個地方同小食亭有咩分別

一個好嘅IDEA俾班垃圾搞先淪落到咁

而家包賺？

唔怕

領展街市最多咪靚咗乾淨咗, 啲野幾時平過

啲人買得多寧願搭車去食環街市, 都唔去樓下領展架

業者炮轟政府不負責任
反政府，拉

連防疫抗疫基金亦將他們遺忘

係
重要比埋堆西位你玩撚咩
外國就放飯時間去寫字樓，有活動就去會場

橋就唔On9
但宜家個政府根本掣肘多多
寧願唔做 做少啲 都好過做錯
美食車又點會有配套

成個政府勇猛係啲政治任務
根本就唔係為民服務
咁既政權底下 根本培育唔到任何精英同創新精神

有堆自稱黃嘅仲吹奏John Tsang

如果佢做咪又係另一個777

一早叫咗啲人唔去試㗎啦
信政府都戇鳩
希望嗰班全藍屍啦

呢個”中產”做特首咪一9樣。

都話冇得流動囉
佢只係用「車」嘅外表做成嘅檔位

終於有人講到事實，所以7 婆點會救

另外d牌照同規矩都on9, 賣咩同去邊都要限住，無晒應有既靈活性，見過d台仔同泰仔攞架貨van賣野飲，朝早返工時間就去商業區賣咖啡，中午可以休息/去學校門口，夜晚就去夜市門口，放假就去d公園門口，我唔敢講一定有得做，但最少有靈活性，可以揀人流多既地方去先。

夠膽講如果係薯片佬仲大鑊, 777衰硬頸送中單野推得太急

薯片佬肯定慢慢溫水煮蛙, 過多幾年大家都係中國人

信政府既後果

呢個報道係東方日報出

但係寫得出蘋果日報之質素

點解蘋果日報沒落係因為蘋果日報記者
淨係識寫深黃新聞, 呢啲都好有殺傷力

好似美食車，拍賣自定車牌呢D細囈嘢要由個司長把口宣布，根本已經好有問題。

米話司長，局長都有失身份。

$20菠蘿包，$40五隻餃子，on9先會食

吊你老母，爬你老母西，割你老豆撚咩
鬍鬚黃絲係啲藍絲認為
，遊行有冇企過出嚟？
爬乜撚山，割乜撚蓆呀

係咪我少出街
我一架都未見過

方向報唯一作用係帶風向叫班藍屍去屌鳩政府

佢咪藍囉

港英時代係反反覆覆
一時鬆一時冚
先後想用經濟食堂同熟食中心去取代食檔
大牌檔續牌限制多多等佢自然死亡

不過就係冇一次過滅晒啲小販
冚剩嗰啲而家仲變咗旅遊景點

係政府搞美食車set太多on 9 rules

唔講都醒唔起呢樣嘢曾經喺香港出現過

其實蘋果日報以前都好擅長寫狙擊報道同埋投訴版

而家淨係得抗爭新聞好悶,反而東方日報日日追住市區啲老鼠(真係灰色有條尾嗰啲),推去屌政府,我覺得好好睇

蘋果日報學嘢唔該

參與港共既計畫就預左

其實次次有咩野政府想將佢規範來做就一定出事
小販夜市好地地, 佢就覺得好亂, 等我整個好D既地方你地搞小販檔啦

人地小販就係賣既野夠平, 夠雜, 夠本土, 夠舊
你就整架車出來賣80蚊既熱狗餐, 個外賣包裝靚到乜咁

政府短視，冇長遠眼光，又成日照顧既得利益者同親派系自己友，失晒平衡，玩死自己地方，咩都發展唔到，以後只會更過份，社會所有野為政治正確為維穩讓步
明明好多新興行業同新興經營模式係可以做大個餅，養到多D人同時服務到人，係都要阻住晒

唔可以周圍擺呢下已經係死症

其實賣咩都冇所謂，佢可以不停轉都得，唔同區咪賣唔同野

想發展但係又諸多阻撓，我唔會叫限制，但係佢地係擺到明玩野收完你錢唔俾你做生意

泊係d死位到， 重要交租

除開15架，再除返開一個月11萬6千左右，呢個係營業額，唔係純利，扣埋成本，人工同車位租金，保險，就算有得賺都係好微，200萬成本一定收唔返

假日走轉 大美督 西九交化區 都fatfat
整個計劃玩9人

呢樣野一出既時候普遍香港人都唔多睇好

由佢爛尾最好

政府都好信😏😏唔死都無用

搞死左又唔洗負責

租間中小學小賣部都冇咁嬲

佢最怕門檻太低 之後如果食死左人要上身

個牌幾十年前批落冇佢符咋

我都覺得咁樣仲好，好似沙田新城市廣場上面其實有個球場，可以拎黎做跳蚤市場、二手書買賣

個問題係點樣 regulation同 tax
香港政府柒下柒下... 香港有幾多個十年
D人反政府係岩架...

信政府得永生

限時限位限食乜，政府離地又要限乜限物死得啦

搬葵廣D野食 / 飲品落去，不限時（夜晚都得），不限位（當然要唔阻人 / 車），肯定有得做

美食車但唔開得車已經死罪
賣咩都唔係重點
大佬美食車既地點又唔就腳仲要outdoor收番我餐廳既價錢
我真係睬你都on撚9

冇遊客，冇得做，本地人撚會幫襯咩。

因為人哋嗰啲係真係流動架囉

無撚錯
德國有d烤雞車 每日定點咁泊唔同地方
見親都會買

Idea唔係唔好 係衰配套 支共政府做野不意外

做美食車，不如直接做小販
起碼唔洗交租，賺得仲多

泊喺度又食牛肉乾架喇
On9架

朝早整架喺車站附近
買罐咖啡/買杯豆漿
買隻包（熱辣辣）
幾好
屌佢老味
係要迫人去大財團消費

美食車但要指定地點先可以營業呢點，本身已經夠戇鳩

咁簡單既野全世界都做到
日本商業區lunch time都有擺車
賣中東印度野便當西式乜都有
仲唔使附近食肆排到仆街
香港中環午市擺幾架發到爭住做啦

新田購物鬼城
睇唔少yter 拍片
鬼到仆街

香港美食天堂

水炮車取代美食車

咁耐以黎未見過一架美食車

價錢就各取所需, 重點係成本大但係人流少,又多局限, 除左迪士尼, 其他平日出一車真係當PROMO.....

重要係專登行下揾部車。

美食車係因為嗰時掃小販被巿民屌，曾俊華先拎個美食車出嚟應付，扮比機會小販上車受規管啫。

點知真係有傻仔落搭，掉幾百萬落去整架車，仲要交租交水電唔比用火

成件事根本有問題個美食車既位置真係太唔就腳

香港大熱天時曬住咁食點會有胃口

應該轉做專賣外賣比私家車果種應該好賺d

因為地產霸權囉

賴9薯片叔叔

黃條撚咩

香港得個外殼
仲要有租場費
簡單4個字：地產霸權

核心問題係奶共政權

流動魔鏡號係新project同美食車冇關 開到上山頂都幾爽 真香港特色體驗

我嗰邊原先得幾檔肉魚菜，差唔多獨食咪貴囉，不過翻新之後肯定無市政大廈/成條街嗰啲平，但勝在有執靚咗，啲嘢多元化，又有唔少小食店（以前無），仲要加埋天花，落雨都唔驚濕

但如果食環有心做會更好，不過講個笑話：政府部門

街市相對少，但商場極為嚴重街市我好滿意，但商場真係迫走唔少街坊小店，某飲食集團已經有3間唔同名嘅分店，聽聞會再開間大集團鋪

印象中港共話要考慮其他地鋪業主經營
所以唔比D車周圍去廢

仲冇成個選舉制度，個1200人咪都係佢哋冇份又親中，肯係要比着數

有

曾俊華年代嘅嘢
佢哋梗係想佢死

當你做一盤完全無諗住賺蝕嘅生意，你係唔會亦都冇諗過擺任何心機落去
因為賺咗唔會落自己袋，蝕亦都唔使負責任，總之唔好太離譜就冇問題
最後只會年年蝕，蝕連年。同時你唔會得到任何advance嘅服務

所以點解咁多歐美公用事業70/80年代成日都話要私有化，或者重組變為私營公司（雖然私有化都衍生好多問題）

記住一個無心做嘅人嘅破壞力比一個唔識做嘅人嘅破壞力更加大
因為佢哋連嗰1%嘅可能性都唔會去諗

因為個選舉制度，香港政策永遠短視，你睇董建華停起公屋，依家大家住屋問題不止，啲私樓炒到貴一貴，最低工資傾廿幾三十年，公會又無集體談判權（比民賤聯否決）廢到嘔
總之利益永遠歸大地產同親中政府高層人士

唔排隊咁學支那人打尖好唔好?

所以我上面講咗，根本係回歸之後個制度問題

香港地寸金尺土
唔搞咁多限制大地主啲鋪位邊個租

師兄令我諗起鐵娘子嗰堆改革雖然唔想咁講，但支國嗰堆國營企業私有化其實做得唔錯，政府可以必要時控制，又可以保有私人公司嘅活力

根本就係做咩政策都要考慮班地產商, 租鋪既營運商
垃撚圾

又要身痕扮人地外國美食車懶貼地嘛

過年夜市小販有好多係狗扮，一睇就分到

政府根本就係成個地產霸權最後大佬，講咩責無旁貸，佢根本唔會對巿民負責

唔比郁嘅流動車
當初落搭嘅都抵死啦

雖然生意唔包贏，但政府吹咁大呃撚左入黎，條氣輸得唔順

你知唔知你自己喺度講緊乜嘢？

條橋本身真係正到癲wo 去過外國就知 垃圾政府勁撚多規矩

美食車呢個概念上係幾好
但係投資成本大到咁 呢樣又唔比個樣又唔比
賣個包要賣7,8十蚊先夠做 點投資呀
原本小販檔先賣緊十零廿蚊
認真信政府擺兩百落黎投資都係真心膠

搞美食車係啲官想做啲政績搏升績

一次都冇見過d車
直頭唔知係邊

支持車主繼續相信政府，聽政府安排，btw, 檢咗武肺未?

有得諗喎，仲要裝單透鏡

中

跟本個抗疫基金係利益輸送
啲紅藍店無錢咪用我地錢比佢地繼續生存

美食車？佢理西你咩

其實有冇諗過d有錢人一路都已經玩緊

雖然係由佢提出
但佢財爺點會唔知都係好細既生意
明顯係地攤經濟學係香港推行
即係中共既計劃黎

意料中事吧

咁大架流動圖書館呢個前車可鑑
都可以將架車放喺啲唔就腳地方

條橋就冇問題
但見到咁多限制都衝入去就真係on9

他指美食車即使泊在停車場內「曬太陽」，每月仍需繳付五千元停車費，

on9

是咪薯片

計劃無問題
但係香港政府從來唔會配合

由當初薯片提倡攪美食車開始已經大把人估到會爛尾，但總係有人相信正苦唔怕

個個揸車擺街邊有租收 係咪先

唔俾你泊車賣嘢但係又收你租 同搶錢有咩區別

根本就借班友過橋
想做靚個市 等人地以為香港好好景
一早當你地係condom

曾俊華搞出嚟啲蘇州屎林鄭班人點會幫佢執

其實唔止美食車
香港政府都有係唔同區搞過地攤經濟學
類似係過年既年宵市場
中共可能見到年宵市場期間生意額大
真係返轉頭

Solomon Yue吹雞簽聯署ban wechat！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

要搞點會冇符 冇人理啫

好多人唔知/燒唔到自己由得佢繼續信偽政府

限日子、時間同地點平身都冇乜大問題，問題係佢啲地點全部都好撚閪

個個一開波已經唱淡
香港人想簡簡單單食串魚蛋，但政府又要人出特色meun，又玩劃位

靠香港政府搞經濟死得啦，睇林鄭做野只見官僚同政治任務，和氣生財，林鄭份撚會識幫手建造和諧社會咩

哩樣係最on9
咁要架「車」嚟托柒

condom

老一輩個啲食過大獲飯
以為依家香港政府係行緊共產主義

曾俊華都走咗,彩你都on9

逄係香港政府推動既行業. 千其唔好掂.
輸死無命賠

學虎不成反類犬

美食車唔俾周圍泊
咁點解唔搞小食亭

特首唔同

仆街賤畜地產霸權
完全係無本生利

我樓下就係

冇得移動既美食車根本on9 plan

美食車既搵錢能力根本發揮唔到

黑警日日濫拉濫告市民，連去行街購物都犯法！仲有人幫襯你美食車？係咪活於平行時空？ 要怪既怪港共暴致同黑警啦！

垃圾就垃圾啦又唔見雪糕車嘈？

慘 又畀政府跣

個陣上通識仲要討論好耐根本弱智

諗果個弱智 落搭果班都唔醒得去邊

本身美食車係識行識走
其實係流動小販進化版
但689唔想薯片上位
要啲車停晒係某啲位度

天文館出邊嗰啲，四個飯都50尾60起唔包嘢飲，除左撞到個頭都唔會考慮

破產

民主之父

畫虎不成反類犬

依家連保就業都冇份陰功

呢個政府真係做咩都柒過人

第一日都知呢樣野柒
信政府既係抵撚死

主要做旅客生意
旅客消費$40 唔算貴吧.
最大問題係依家無旅客入境

仲要又貴又難食~

等到而家先出聲??

我都以為會係街頭小食
但而家嗰啲係奇奇怪怪又好撚貴
乜鳩韓風黑松露熱狗成50蚊
搵撚食

雖然政府聲稱已因應疫情為美食車提供減租七成半，但多個指定營運場地的泊位包括迪士尼及海洋公園等已關閉

0收入未計其他錢仲要交25%租

鬍鬚曾